# Нечто
В этом репозитории находится некоторая информация.
Я бы с радостью рассказал вам, но... 
Знаете ли, бывает так, что выходишь из дома, захлопнув дверь, и обнаруживаешь, что ключи остались дома...
Вот тут нечто похожее случилось. Я поместил данные в архив. Для транспортировки. И зашифровал. Ну, на всякий.
А позже, представляете, обнаружил, что данные для расшифровки оказались в этом архиве...
Многие бы подумали, что это фиаско. И были бы правы (да, у меня SSD).
Но есть одно важное обстоятельство: шифрование я производил глядя на свои репозитории.
Получилось в некотором смысле так, что ключ к данным в архиве "размазался" по моему профилю Bitbucket.
Это очень обнадёживает - данные не утеряны!
Вот только восстановить их предстоит уже не мне... 
Неприятно это признавать, но, кажется, я не смог исправить свой поступок (а, может, и не захотел - запутался уже совсем), поэтому, видимо, не заслуживаю "достать из камня этот меч".
Но, может, сможете Вы? 
Видимо, сокрытые данные хотят, чтоб увидеть их мог лишь достойный...

![pic](cert.png)

![none](way.png)

![nothing](misc.png)